+++
title = "查看应用模板详情"
description = "支持查看单个应用模板的详细信息。"
weight = 10
+++

支持查看单个应用模板的详细信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看应用模板列表的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **应用市场** > **应用目录**，进入应用模板列表页面。
	
1. 单击待查看应用模板卡片，进入应用模板的详情页。

	在应用模板的详情页，可查看应用模板的基本信息和详细信息，包括：名称、模板版本（当前最新的版本）、仓库名称、描述等。
	
	同时，在详情页的右上角，如果当前模板未部署模板应用，则会提供 **部署** 操作入口。	
		







